(台測)超人對蝙蝠俠 SABER係男人 奇異博士

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK或者加V台個網入白名單好似係

<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.由超人和薩德將軍的恩怨所引發的「黑零事件」過了十八個月，超人成為了一個備受爭議的英雄人物，處於被支持者和反對者之間共同擠壓。與此同時，億萬富翁布魯斯·韋恩已經化身為黑暗騎士「蝙蝠俠」，守護了高譚市接近二十年，而他因為在戰役中損失了位於大都會的韋恩集團分部與多名好友，開始將超人視為潛在威脅。而身為超人的克拉克·肯特得知蝙蝠俠近年來的「暴力執法」

2.亞瑟的父親烏瑟王在他年幼時即慘遭殺害，叔叔沃帝根(裘德洛 飾)篡奪了王位，亞瑟不僅被剝奪了王位繼承權，他甚至不知道自己的出身背景與皇家血統，失去父母的他獨自一人流落街頭，在弱肉強食的街頭中長大，也因此深刻體認了暴政下人民的痛苦..

3.故事敘述史蒂芬·史傳奇（班奈狄克·康柏拜區 飾）是一名世界頂級的神經外科醫生，生性驕傲、固執，直到一場車禍毀了他的工作能力；這使得他為了治療而去尋找「卡瑪泰姬」，進而遇見神秘的魔法師古一（蒂妲·史雲頓 飾）。但當史傳奇在隨古一修練魔法的過程中，自己也陷入了古一和狂熱者們的爭鬥中。

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸 關ADB